N賓係台灣被人拉左！

呢個a09嚟

保護手足 拉！

拉走佢！

黃捷

呢個係XXX😍

推番啦

拉

左!

以後冇得睇佢啲 post

我認錯左人

好事黎，唔好浪費網絡資源

N賓喺海南唔喺台灣，你若志？

＃10

你條撚樣日日j議員

你j王姑娘

人地黃捷
我地老鼠芬粗口娟